其實依家興咩？

追不上尖端

Balenciaga

想表達乜？

見到好多mk著